幾時搞一次集會or遊行聲援新屋嶺班手足搞大佢！

因為831放狗落站咬人同無交代CCTV
我地都表示憤怒不能夠接受
但係新屋嶺入邊係直程無Cam
入邊班手足又會受到如何不人道對待？

831我明白大家都好嬲 包括我都係
而且整件事係非常疑點重重
但係831事件後到依家
我地對警察同黨鐵好似都係無關痛癢咁
另外我地亦唔排除有831手足捉咗去新屋嶺

其實我想講除咗831之外
新屋嶺都係非常嚴重嘅一件大事！
入邊係無cam架！
基本上做乜都得！
而我之前睇到有新聞話被捕人士
正常應該係要留係當區警署羈留室

所以我地係唔係好應該為個1000幾位手足聲援
我唔係話831當日手足唔重要
但係我地懷疑831之餘
亦同時唔能夠習慣新屋嶺處理手法

我其實講咁大段廢話
都係想問大家
幾時行動升級呀！
我地仲要守到幾時？！！

有無人可以一齊探討一下日後點做
上星期五六日已經有157個手足市民被拘捕
我地仲要維持呢個現象到幾時？
每一次都係大家出去
跟住被拘捕 然後唔滿意出去 又被拘捕
而對家完全一副你吹我唔漲咁嘅態度

以上純粹發開口夢亂講
如日後屬實 純屬意外

五大訴求，缺一不可
914天水圍、915民陣大遊行

YES TUI!
612 721 811 831

推

其實警察係地鐵係唔係代表佢地更加無優勢
唔敢亂咁開槍
咁各位係唔係更加應該勇敢d

全部入咗新屋嶺d手足都要追究！！

我覺得我地至少應該去新屋嶺附近集會，比裏面既人知 有人關心緊佢地

一定支持 不過大家真係要再討論點樣應對對家
每一次出去都要損兵折將 咁不如傾好再出
我地其實真係無咁多勇武

Tuiiiii

但係都要討論地理環境
而且對家已經大模廝樣係地鐵站或者周街捉人
我哋更加應該討論好策略
每一次都係守真係唔係辦法

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

Push

推 新屋嶺要煲大佢

最大問題都係陣地戰嗰D野，一開打就少幾個前線手足

係好擔心新屋嶺班手足

推！要為佢地攞公道！

我真係每一晚都訓唔好
諗起佢哋可能訓訓下覺都俾人打醒或者俾人侵...
唉 唔好再講喇！

我認為對家係地鐵站對我地仲有利
但係問題係我地仲未準備好
大家好似仲搵緊一個藉口或者理由
*例如死咗人
先肯作進一步升級行動

一定要！佢地係入邊一定好無助

多謝幫推
但係都要討論一下日後點做
我地要儘量避免每次人手損失為主要目標

阿Sir！多謝你俾負評
唔知你係對唔住自己良心
定係驚我地過黎你唔敢收工呀？

打死人 強姦人 無後果........

30幾人被毆打骨折入院 上晒新聞又點
幾多個被強姦 輪姦又點 有後果咩？

求下你地集中認真D啦 呢單野咁重要都無人推
成日開飛機post 膠post 比埋子彈你都唔識用 唉~

巴打不如入黎分析下
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

唉 無錯
其實陸續仲有好多手足可能不斷受到折磨
我地好應該要為佢地聲討人權！

我地要為佢地聲討人權！